「連儂式對話」對家咁鍾意記者會，搞對話點解唔瘋狂對話

對家識騎劫「和理」term，點解唔搞個「和理傾2.0」

佢識搞對話，200萬人唔識？

知已知彼，政府越係想中央化，就要搞地區化

地區無限開記者會，對話平台，大和解，大對話，大理性討論，大和平，大守法...

與藍絲面對面真情交流

拎返主導權騎劫返佢啦

瘋狂黃藍對話

真誠溝通，做實際事

推

有人既地方就有對話

記者會撈飯睇成日日日4點打對台

和平守法，大嗚大放

爭取中間中立人士

18區大講壇

藍絲上台理性持平大演講，大家講前講後握握手

藍絲：其實係經濟之餘，我地都想有一個聽我地意見既政府既

真黃絲：英雄所見略同！

真。和理傾，冇槍冇警察冇催淚彈！

p牌仔支持你